兩子女讀國際學校楊潤雄指當時認為港教育制度複雜

香港政府幾時先搵到個教育局局長, 個仔女係讀返本地教育制度學校呢

自己煮自己都唔敢食

立法強制班官要送仔女上大陸讀書啦